會唔會有大肥既絲打入黎傾兩句

推

真係想同加泰合體？

我65kg減到52-55kg 高底樓主加油